FIFA17 Ultimate team討論區(7) ea垃圾server

歡迎大家加入FIFA17 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app: [url]
[/url]

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

1001覆完就算
開post啦

第一次打入wl，有咩要注意，同幾時開始

vitesse d人10k都全部秒清光

收600k $5/10k 即日過
Tg:stekesss

玩黃金升級出咗張 橙卡dembele

點解我係Pedro

出色卡已經好好

唔係qs已執到

如果成隊chem已經100
但rb cb個位紅線
係咪代表佢地會成碌木咁？

幾個月無玩過UT，今個星期重歸weekend league，想請教下我呢個陣有無得改善下？
後備席大部分都係untradable
以我嘅人腳係咪應該要ultra defensive 先可以夠而家d超級球星隊踢？(我長期D2-D3）
Thank you

巴打多謝你
睇完你post手痕做兩次
中左87 koulibary

睇佢地individual chem係咪10
10就得

新post?

咩事上次打wl金3今
星期沒有資格打wl

拎左獎就有了

都唔知點砌 痴撚線

屌全藍卡L2

wl全部抽到都紅色一格打毛？

拎左獎就有？ 等我命打到d1添

WL全部對手都彩色卡點玩

打反擊

人地d紅卡中尼恩高蘭，mertens
我紅卡就中梅屎飛

屌你老尾銀1monthly 開左隻94hazard 即刻換陣配佢先

個個彩色上晒身好似超人咁撞整都唔跌
仲要下下尻射都入
踢5場先贏到個得幾張黑卡既

秒到一隻
你秒唔秒到？

我好彩自備

我中全垃圾

岩岩放左張

我做sbc中 qs價野，但開其他包中兩隻vitess 10k

lm

新手玩咗半個月
想問下sbc邊d值得做？
好似好高要求咁，做一個要幾錢左右

正路就marquee好易做 不過佢有時出某d聯賽要求本身就極少金卡就比人炒到飛起
新人有貨應該可以試下做住基本個堆sbc先

futbin有齊

收1m coins 包tax 600$
Tg:fujiwarasai

wl全部1格，咩玩法

身家得20000可以點炒起佢?
實力得d4d5 打徵召係咪曬錢？

有無知做sbc kante 大約幾錢到？

唔理贏緊定輸緊 肯對攻既都係好對手

執完d chemistry card 勁輸
可以d手感唔同晒

見過開龍門球對面班中場係貼住中圈條線

屌老母又係咁暫停

開波唔禁暫停,攻緊先禁暫停最仆街

射波 龍門球 果陣出現最多

D2 1勝全輸降班
全部輸一球
轉完 chemistry card
唔識入波

重開左ut 想問點改名

唔砌住

星期一先砌啦

同路

收pc 1m coins
有意留tg

delay果時對住啲妹下妹下想掟爆手制

3連勝後3連敗
個個泊大巴前面放3隻跑狗反擊跑跑跑

教學定任務有一次機會改

好似以前玩WINNING咁

沉日比個又識扭攔截又準嘅1-14射門，比佢炒左6蛋
真心服，點解d人可以咁勁，痴x線

技術/壓星/卡
無啦 wl 5個有4個都壓星

有啲人skill move勁到, 係咁用360轉身

暫停暫停暫停
咁忙不如唔好玩啦

同埋磋後一步果招，之後就推兩步放直線
自己用果招勁唔就手

妹妹下就識
不過唔鐘意用

d日本支國名
lag到傻

每個星期wl至少斷一次 垃鳩圾ser

點解成個market可以1張hunter既chem都冇

呢d人真係想開咪屌柒佢，不過wl唔得

wl又全部得1格紅，咩玩法？

有都五千以上
最後買左hwk
都要千幾

又唔係勁都唔知set咩
set完未又輸三比零

我全綠咪又係lag

啱啱和波就升D3 點知88分鐘仲贏緊2:1俾人連入兩球

五六萬呢兩個陣可以點改善

有冇得執
利申識遠射only 唔識扭

你老母一早就撞到d妹下妹下

終於上番d2 最後五場拎五分 都要打到最後一場

其實chem有咩用 ？
最好全部同chem?

巴打ps？ww字頭？

用彩色隊豬左俾個普金隊

一重番d2就勁多彩色隊

補品
本身基本有六格叫 BAS
分比 PAC sho pas dri def phy
咁球員咩數值唔夠或者想再加強就補咩
但加強同時某d數值會冇左格

例如
ST 就補 PAC SHO
翼就補 PAC PAS
中場就補 DRI PAS
中堅閘就補 DEF PHY
龍就補撲救同反應

但改完要重新適應球員
因為手感會唔同晒

依個重清楚
打到手軟

尋日打WL好多都係普金隊 , 今日全部都係五顏六色仲要踢埋D 1-0泊大巴踢法

想搵D會同你對攻到90分鐘既真係難過登天

MARTIAL

玩開對攻 同98美斯 C朗對攻 大敗7-3

我寧願對攻情況下輸好過同D龜縮狗踢 , 屌你拎住成堆五顏六色卡都踢到咁鳩屎

我仲要係拎住D銀卡同班人踢都淆到咁

依d隊比人反擊幾下
就踢到走晒樣

岩岩對左隊
Vardy Musa Mane 史毒0
驚唔夠快食埋
Hun Hun hwk hwk
跑狗系列正呀

最後比華迪偷雞半場放甩逼和
萬試萬靈

我建議意甲隊
RM 古達度 防守高d可以助防
CDM 馬治斯奧 靈活d快d
ST 普金希古恩好似唔太貴 加HUN好好用

Thx 巴打

Higuain 你地係用get in behind 定 target man

zabaleta唔慢咩

我覺得可以接受，有閒錢先換

英超d左右閘真係好悶
來來去去都係
RB walker 基尼 比堅尼
LB shaw 基治

越打越lag個d人真係無得輸

唔係alonso咩

依隻高大我 like ar

岩岩買左隻if tevez黎玩，幾勁
不過得7 chem
有d side

我用艾斯比利古達

但係Martial打LF/ST係咪好用啲
諗緊轉唔轉4321好 有LF同RF嗰個

左閘見最多係if alonso ,但如果你習慣閘stay back , 艾斯比利古達最抵屌

buy ut coins 500k=$310hkd tg: @samchu0206

你隻son而家升左84勁左，我都響雪櫃拎番出黎

又係最後一場先拎到金3 嚇死

點解咁多手足都驚彩色？
打到差唔多六月，廢極唔洗課金都輕鬆砌到彩色啦。
我反而最驚英超普金隊，打親都輸咁濟。應該係d神手既team2/3

wl同lol一樣：佢想你輸時點都贏唔到…唔知點解前兩日狂輸，剩八場只得16勝，幾驚保唔到金三（從未試過）但竟然八連勝金二

跟本有時佢要你贏，亂射都入，要你輸對面中圈起腳都試過比人入

八連勝中其中一場角球直入 驚訝之際對方已跳場 I could feel his pain

其實我好想知，大家打wl有冇delay
請跟隊形
pccw, delay
3hk, delay

試過
解親圍都傳左比對方
完全過唔到半場
禁區兩個CB炒埋一碟
冇控CB都可以輸幾球十二馬
唯一反擊單刀中柱
笑到對面呢

大家delay的經驗或情況是點？

係壓埋星一撞你就甩 好難踢

反而我係俾英超普金smalling同baily一撞就甩（前鋒係89icardi）

係前鋒撞甩中/後場
對正常rating無咁離譜

其實DELAY 好易分,
防守果時, 明明你隻人已經拍左埋去, 產中波都吹/黃牌, 明明企正位但對面穿人過左你
進攻 : 自己D人永遠慢半拍, 護唔到波, 射波成日唔中龍(由其是接波即射果種)

我睇完外國FORUM, 有人解釋係SERVER 數據同自己 CONSOLE 唔SYNC , 因此如果要打得好, 個腦諗快半秒, 早少少做相應動作

我試過呢個方法係WORK, 但打得好撚辛苦

開緊角球暫停真係好狗

藉口黎姐 講真玩得fut 都係想追啲彩色卡
今時今日一隻勁到仆街既84sif brooks 先賣緊兩萬打20場都買到 普金隊先驚係真

呢樣真, 玩FUT 不嬲好似玩 card game
反而有D人好明顯係二隊輪換果D 先得人驚

呢樣真，用彩色又話人屈能力，用普金又話人屈速跑狗，叫佢玩普通season公平d又話人隊隊皇巴曼
真係難服侍，睇黎個個都唔比用70pac既球員先得

打反擊放直線時 我隻rw係邊線爆緊速落底
但係人地隻lb永遠都可以追得上 再踢走個波
點做到？

對個server 徹底失望
又delay 又lag 又打打下斷線

我會解釋係DELAY, 人地隻RB 本身已經跑緊, 但你部機未收到
玩SEASON 唔會咁離譜因為係玩家同玩家連線, WL 係大家連去EA SERVER

searxh 十次九次得一格

望望自己有無連錯去外國SERVER

唔可以贏我
你輸就恥笑

8 chem cole 好用

silver 1 monthly 中左紅色hazard 之後砌左呢隊hybrid 用得好爽 夠晒彩色
(in game 轉4-1-2-1-2(2))
遲啲換走brooks --> 87howedes
plattenhart -->85alonso
就可以除左villa 8chem 之外都10chem

吹奏下85roberto 拎黎打中場全能 3萬好抵用

有冇巴打都好鐘意用hybrid 砌夠chem 既感覺好爽

成晚斷兩場(hkbn), 贏廿一場收手唔打
覺唔覺頭十場易打，近一個月頭十場頂多輸一場，唔知關唔關事

英超有無人試過IF YAYA 同 IF CAN?

17win仲有5場
好眼訓
放棄算 反正下禮拜唔係香港

根本有晒劇本
禁住人黎攻但射極都唔入
咁既情況起碼7成機會最尾係輸

究竟d撚樣入wl係咪為左玩波衫同退出？

最經典我預撚左佢想我輸, 我突登死守, 我兩個中堅炒埋一碟,龍門出黎清波踢空氣,個波碌入空龍, 期間對面係度食花生

我懷疑巴打黎, 打完SEND 個MSG : I know that feel...

點先算打贏連登仔？全部48銅卡先得，咁咪無星可壓

廢就廢啦，彩色隊只係藉口。（初頭幾次見全藍西甲隊嚇到腦軟想熄機，之後就發覺隊隊全藍都係垃圾中既垃圾，每次入佢地波都會按住右r3跑到中場，再跳dab，通常入到第二球就會跳，當然要補個msg俾班垃圾：money cant buy retards victory in fifa17）

講緊season
我平時守邊線淨係識 r2+o 拉衫

咁有無人解釋到點解摩狗sony 經常拎到top 100 ?
因為係老手已經知幾時有script ？

乜都瀨左delay 先
講真你用得80pac fullback + shadow
基本上一定追到 大家都9x pac
最緊要唔好逼咁貼
往內少少方向跑 要準備截佢內切/傳中 用contain
如果你下下貼住人地隻翼跑就收皮lu
大把方法扭到你失位
講真一見到對手淨係識鳩追蚊衫就知嬴硬

連登仔:壓星正仆街
彩色隊

根本隻game 好多細微位唔為意就話係scripting
例如單刀對正龍門 如果射果下唔放開跑制 同埋響隻人仔推大步左果下禁射波 就算99finishing 射low driven 都係會miss dribble 返順腳就入硬

呢個世界大把人長期elite1 佢地應該係俾錢叫ea 唔script 佢地

保送
等睇話唔保都打到啦 唔想哂時間

禁區入面射對角low driven真係好屈機
拎啲得70幾finishing既人都可以10射7-8中

low driven點射？

想問係咪入左場先轉陣形
chem都係不變？

Yes

換個九唔搭八既人都唔會影響個chem?

我都知蚊衫完全無鳩用 但係真係完全唔識守邊線
我用amrabat/walcott諗住爆速甩人 點都甩唔到
勁d既仲識追到再踢走個波
係R2跑到黎再禁L2?

痴線Vitesse d 人仲係一萬buynow

我自己通常R2 追到之後睇情況，通常已經近底線
如果佢中間有人走位拎波就右stick 換人封傳球路線
冇人就L2企係度跟住對面隻翼
通常都逼到佢要回傳

唔好諗住可以直線爆到人
大家都9x 速 你仲要拎住個波會慢啲 點會爆得開
一定要呃到人出錯腳 or 逼到佢緊貼你先會真係完全甩左

呃人失位有好多方法
例如fake body feint 呃對手停低封中間 再跑直線
fake shot 急停再前後腳爆
or 就咁少少S 字咁跑 等佢跟甩

或者R1回傳做onetwo
逼到對面要跑上黎跟返果陣90度轉身cut in

甚至好多時ball roll 兩下都呃到啲空位返黎

如果你跑直線乜skill move dribble 都唔用既話
其實放隻人俾ai 都守得住你

O(力度）+o（射）

我真係完全唔識連技
個腦load同一時間唔到咁多野
睇黎都係要磨 依家打左一星期留係d5

btw多謝指教

yaya toure可以換邊個
好快冇氣

對到有個香港人
14分鐘鳩斬 我個龍拍左入龍own goal
跟住妹下妹下 係後半場用L2 唔比我搶波
去到67分鐘先比我搶到佢波入番球
81分鐘比我反超埋
之後我用番同一招對付佢 瘋狂L2
真係好撚憎啲妹下妹下嘅玩家 驚輸咪撚玩啦
利申:不嬲玩鬥攻 係佢玩野我先玩番佢

遇過d香港人入左波要瘋狂慶祝再睇replay

我覺得好用，90分鐘就住用可以 ，但wl加時就預左換，我都諗緊買唔買if can

Nif pogba

就快出tots

大跌市來了

幾時出
等我放晒d人止蝕先

買定高rating 黎炒

而家高rating都係炒價，有84SBC做

個sbc仲要8 weeks應該有排都唔跌

88 rate 果d 其實都算ok 2萬
我入左d 87 dost/86 eto inform 都係2萬幾
應該tots會有用掛

有無人玩德甲
聖誕個sbc muller真係超勁 用落拍得住利雲

屌 全職打快攻長傳 唔係好識妹住傳
一對到高壓鳩衝就好撚怕 但差唔多9成都高壓
應該點應付？

N. Muller>T. Muller

唔同位置wor

D6 都見到隊全藍
入咗一波之後係後場猜波
比我追返2:1

通常隊波咁勁但喺咁低組別都唔勁，如果唔係點會揸住副靚牌都升唔到上去

上到d5已經有一半係all star team
次次都守得住禁區
但對面成隊係到鳩屈遠射 實比佢中一兩粒

我，sbc利雲拍歐聯奧巴馬
利雲勁好多 隻奧巴馬成日回後on99

p.s untrade唔賣得局用

奧巴馬做super sub會唔會好啲

80分鐘對面冇體力之後換出黎鳩跑

而家試轉4321，奧巴馬擺邊

ea 總算做返場決賽比我
加時細力負碌撞柱入

呢兩日連親都係紅格冇人肯打
搵左十幾個先有一個肯踢

但唔記得左
星期六日唔響香港

d撚樣入完波一定要睇哂成個reply同球員大頭係咩玩法？

今日d波大部份都係反勝二比一

慶祝個陣有冇跑住shhh尻你

Me too

有無人同我一樣係平時求其禁個慶祝就飛哂全部
但如果有對手睇 我入波就一定睇到足 睇埋大頭

師兄有錢人 做得起lewa sbc 仲買得起歐聯auba
呢兩個加埋都1.5m

決賽俾人反勝2:1

奧巴馬untrade啊
利雲sbc 20萬姐，我做完開包仲有賺

btw,想開包就去做sbc,抵過直接抽好多

好似開始瘋狂跌市

屌你老母每次接到波都妹兩秒 見撚到都嬲
最有效係咪控隻cm逼搶？

最有效係封位, 由9佢妹

用廢卡真係冇得打

識玩 一定係IF小豆

我用最聯全隊(平人)
Martial Rashford Mkxxxx
hererra 文沙/爆炸頭 月西
shaw smalling baily valancia
romero

一樣打到D1 同 輕鬆羸WL qualification (正賽冇時間打)

依家見到成隊普通卡反而會怕

跌價會跌到幾時呢
窮撚襯呢個時候先比得起錢

Kane sbc好唔好用？
14萬左右就做到

個人好唔鐘意佢個high high workrates, 成日攻緊都唔見左佢

返左後回防？

留個psn教下我

係啊 可以用佢張普金試試手感再諗

下 乜原來咁睇？
咁守緊時 佢又走左去前面？

我見好多人擺cam
佢踢cam係咪都ok

Cm都ok
同上年肥西打中場差唔多勁

我試過啦，但最後都係放係ST最好，加hunter card係無敵

究竟點防守
對中堅成日炒埋一碟 明明有10chem
閘又成日沖左上去 明明set左stay at the back
利申agreesion set 30

同埋有新sbc預測，不彷參考下

1. FC København v Brondby
2. RB Leipzig v Bayern
3. Juventus v Roma
4. Bordeaux v Marseille
5. Lazio v Fiorentina
6. DC United v Philadelphia
7. Spurs v Manchester United
8. Chelsea v Watford
9. Hamilton v Motherwell
10. Rangers v Hearts
11. Aberdeen v Celtic
12. Brugge v Andertechl

守緊係中圈附近, 但攻個陣最前又唔見佢, 咁既workrates打CM就好打正前就

可能大家踢法唔同，我搵佢打cm遠射又唔太好，防守ok，但最唔掂係鈍，人地打壓逼踢法，就下下被人偷波了

當抽卡

仲以為兩個都workrate高就最好
咁我個cb係咪要low/high

有冇巴打玩5後衛
btw下下週wl有銀卡requirement
xi+sub最多8個金人

14萬

食完飯玩
綠格都lag到嘔

咁又唔一定既, 你打兩個CB既話搵到就手既組合就可以啦, 不過買個陣可以留意下呢樣先

有冇巴打想打friendly試陣。

隻舒米高

越玩越廢
成日傳左比人
D2 得1分降班

[img][/img]

儲左三星期既totw pack開中kdb

用courtois 好過

有冇人知可以點解決
唔係ut 係season

去setting download最新roster update

唔比我submit係咩玩法

因為你離開左做sbc個頁，再入番去有時就會咁，FIFA bug黎，要返屋企開機先可以complete

原來係咁
差4隊就砌完個sbc
計落20隊法甲都差唔多要洗廿萬

想問有無人有fifa tg group link? 跪求

上個月做
開晒pack用左50k好
怕自己冇運買88個隻好似仲抵

因為你離開左做sbc個頁，再入番去有時就會咁，FIFA bug黎，要返屋企開機先可以complete[/quote]

原來係咁
差4隊就砌完個sbc
計落20隊法甲都差唔多要洗廿萬[/quote]
上個月做
開晒pack用左50k好
怕自己冇運買88個隻好似仲抵[/quote]

做左咁多隊好似正係中左拜仁tiago,馬天尼斯係值錢

係唔係得我玩唔到？

玩唔到

清緊班平價西法德
好多升值左成倍

人地搵緊保送巴打
打機打到咁😏

Fut建立者咩黎
有次撞到佢
唔知係外掛定bug走左

由ut一出就每年都有玩玩到依家既人

wl資格賽長期得一格做乜事

重開GAME 重連上網幾十次都係亞洲(不建議)

有冇貨可以入定
宜加個市跌曬放唔到人

唔太建議入貨,
聽日派reward, 過多日出tots

點解跟足網上d陣尼做abc
個球隊默契可以-10都有
明明跟足要球 同網上一樣
屌 又俾人昆

要睇埋係咪本身有

本身係咪有係咩意思?
我跟足呢個陣做 屌-10默契
個網又寫95 到底係點?

loyalty
有D陣會要loyalty先夠默契
loyalty會令每個未夠10默契嘅球員默契+1

要球員有loyalty一係本身自己第一手開PACK抽中佢
一係就用佢打夠10場

即係我要打夠10場先有得做SBC?

你想要用返呢個陣嘅話唯有係咁

係咪單機入GAME QUIT GAME 都計一場?

彩色隊都妹下妹下，咁仲係呢個世界做咩？
不如跳樓死左佢啦

唔記得
你拎一場試下
反正你都要食CONTRACT先夠打十場

17 d 錢會唔會帶去 18？

屌係咪唔洗打wkl
場場得一格

唔會

即係慳黎冇用

又做左狗問ea live chat拎wkl入場卷

今日個server 做乜鳩 個個都一格

同條友鳩吹個時話好似睇緊咩問題

完全組織唔到 玩撚

巴打，係咪起live chat 到話daily knockout tournament lag 到打唔到就得
場場都得一格 真係玩條春

要有斷線証據先得
你求其打打下熄左個router影張相話無啦啦斷
講到自己幾慘 比啲禮貌
拿利申唔work唔好小我 因為我拎3次都係真無啦啦斷

或者其他原因都得我唔知:0)

唉屌老母
連d5都打唔撚掂 想喊

調查顯示今個月potm會係SON

Sergio Aguero 6%
Eric Bailly 16%
Christian Benteke 7%
Christian Eriksen 8%
Eden Hazard 17%
Son Heung-min 44%
Jan Vertonghen 2%

wl全部對手都係得一格，點玩

Not recommend Asia 打條撚咩

on9 ea
每次維護完仲衰過之前

屌原來個個都得一格
仲諗住放假得閒打下wl

potm son

玩得未

一格照玩

button delay

竟然唔使食自己

唔係ST不了

200k 就做到又幾正

等tots好過啦

tots幾點先出？
我等緊佢出先開wl d派彩

我都想知

正常就夜晚1點

睇落似完左pfa先出tots

Btw點解今個星期個wl server仲衰過上星期
上星期冇delay今日場場都delay

點可以入番Asia ser

屌
telegram group真係好撚on9
班admin痴撚線

唔打好過打, 贏左無癮, 輸左又唔抵

個班小圈子好撚惡架
唔好踩中佢地條尾 一陣上黎咬你

俾班小圈子踢左9世了
都係上黎傾返game好過
成班唔係講是非就保送保送
冇撚用的

29萬bid到92迪布尼 以為睇錯野

我淨係想知有冇辦法打到

迪雞亞六萬係未已經平左
未買過貴龍

艾巴美羊唔洗十萬
買黎打英超後備反屈華迪
個chem會唔會九唔搭八？
叫佢走位on99關人咁

一輸波就上去尋仇
又鐘意追星
冇幾球身家搭唔到咀

一早講咗，好地地係度傾咪幾好，以前高登咪又係照樣咁開post傾，開乜嘢tg group

唉 難得有時間打機
個網絡得一格

兩睇啦
一有小圈子就邊道都一樣
舊果個tg group和諧好多

不過tg貼圖同pm好方便

佢地點敢上連登搭咀
成班cc台d frd黎
痴線佬扮正常人

舊個個真係傾到計
依家就不了

入唔切人又打唔到機
呢啲月份先咁真係好多棄game

On9 ea 70分鐘仲贏緊二比零同我斷撚左 點打啊仆街

雖然係一格，但打落都順，不過啲球員好撚on99

四大聯賽既tots係咪遲下再出 宜家出果個好唔抵抽

無邊隻值租

如果淨係講game使乜收埋收埋

連極都西歐

圍內打飛機咪要收埋

想收PS4 coin，依家價位係點？

屌完全連唔到亞洲server

我想問wl係咪永遠都係得一格紅色

之前都唔會
今日全日紅色...

岩先見到有條友成條跑狗

用來妹波

尋日已經全日係咁……

琴晚打其他mode都無事
已棄WL

433 Cm
if lallana If dendonker. Eriksen

Lallana 好平淡似係aggression 低
換if herrera 定if alli 好？

連極都係得一格，想點

Ps4 收 500k
Tg: fung9

三月中更新之後season連海外就得番2-4格
尋日維護完就超低機會入到亞洲server wl唔使打
垃圾ea

想問下UT 是幾時完
？ 是否當英超球季結束就完？ 幾時無TOTW 出呢？

呢隻正一閪game黎
佢要做鳩你輸
明顯handicap到不得了
根本冇撚得打
拎完波上腳好似定左格hold一秒先轉倒身或傳倒出去
Tackle永遠唔中 中左粒波都係比返人
身位輸撚到仆街
好明顯睇倒成隊好似食撚左豬油
近門幾近都可以入唔倒
屌你老母臭閪集集都係咁撚樣

我打weekend league 得一格連線，之前唔係咁，我用Pccw , 唔知其他人係唔係一樣？

我覺得wl特別嚴重

心水清

返工已經辛苦
放工返屋企都係想happy下姐
屌你老味燥撚到我挫爛左張sofa
輸唔係問題
問題對面條友又唔係勁
入d波on9到仆街

一個直線 中堅分紅海開路比人跑
想傳個波向前 中圈比人閘倒個波直彈變致命直線再單刀
開龍門球斬波 冇人喺附近 唸住控落黎乜都冇禁點知佢個閪頭一點個波傳比人3打2

Handicap喺黎真係打到呆撚左
大佬啊乜撚野啊 想開乜打下機姐

呢隻game真係會玩到燥底
D仆街用埋晒聖西路個d有影既閪球場
仲要著黑衫扮忍者
個mon較暗少少都睇唔撚到

用埋黑波淺綠球衣先絕

想問下你地用乜 ISP? 我用Pccw 一直都係得一格。

pccw x2 9成時間得1格

pccw長期5格照delay

好撚恐怖
明明d10直上d5都無卡過
場均入2輸1
卡住左d4就諗住轉下tactic formation
試完唔work就轉返原本
依家20場輸15場咁濟
場場輸2球 單刀都唔撚識入

想問係咪逢星期五 同二先有sbc?

又要屌又要玩

我可以D3全勝
D2和一場全輸
要求和偷生變廢人
利：23升降機

係咪無可能正常咁玩wl架喇

攻撚左成個半場，空門射埋去都比對面龍門飛番來求救，0入球
對面就3射3中3入波

要做你既幾勁都一樣死

i know that feel

100蚊收到幾多coin? (ps4)

一格點玩呀屌
仲想追monthly架

想請教下，在那裡可練罰球？除玩skill game, 有冇其他方法呢？

Potm son 抵唔抵做
好無用

抵做
好好用
勁到外國youtuber叫佢"Sonaldo"

89但六圍仲高過之前隻POTM91夏神

想問下tots既每日sbc係咪未開始？

明明睇公告又話13號開始

好似每個星期二。

futchamp既保送狗真係好撚煩
靠保送黎拎reward既垃圾真係含撚啦

小心俾人咬

點樣先有得保送

傾好兩隊波杉係咩入到去鳩switch
唔係保送既垃圾同黨就quit再排過

個d傻仔搵成個鐘都撞唔到人買

係香港定外國？
咁d on9咪有排先踢到一場

fut 優先連番自己地區 好似係

一堆人撞就快
不過通常賣多過買

優先連自己地區都場場疾到媽都唔認得

send email俾ea啦
無人投訴佢唔會搞

諗住夜啲少人打會順，仲撚嚴重

wl 3日都係一格 season就3~4到

有無網教做son個sbc
窗拎想盡量平做

淨係韓國個度 都收收地皮

韓仔陣11個銅人都得喎
幾k搞掂啦

砌左
自膠 無睇到requirement
Btw 啲遠射好好j

我都心大心細做唔做son...但tots又出緊，似乎留錢好過

有125k pack
抵買嗎？

200k換番黎一定抵 數值勁 5星weak foot 又有4星skill move 英超應該算top果班

有冇人用88 dzeko?
D數值好似唔錯
最近用88 icardi好唔順想換

大家覺得125K個pack值唔值抽

我send過啦，屌佢地既email佢地係覆都唔會覆

宜家連到亞洲 server 未？ 成個 weekend 都連唔到

打快攻拎到波一定甩唔到人 實比後追l2
守人地又做唔返同樣既野 實比人甩到
連禁l2既機會都無

大家有冇抽125k pack ?

抽pack好唔抵講真

睇運
利申負碌中TOTS Baumann

睇下人地youtube 開包解毒算啦
開幾十包本都回唔到

又係個句，點解sony 摩狗咁多top 100
請解釋

我覺得要勁到一個層次係知道handicap 用咩打法先係高手

等睇話買保送

點解呢幾日玩隊波會咁鈍
個個agility好似得60咁
明明之前都唔係咁

Daily challenge 全部得一格

點玩呀
攪咁耐重係一格....

我都係咁
又準備做升降機直落d4

中左2隻blue
1隻7萬1隻2萬5放左

如果做sbc隻son 可以點配先好用
好似LW LM都難配

問題係untrade,夏殺特平一半仲賣得出去

一早都係咁話
克服到各樣問題至算高手

但事實真係由上星期4開始冇好過除左打frdly
Fut 45格一樣77下好撚奇怪

睇youtube 試卡果d鬼仔就順撚到無輪l2r2想點都得
我有咁順全年應該加埋冇10日

邊隻夏殺平一半？ 同son差唔多速同shooting得93/94 最平都400k

其實食張 hunter已經無乜分別

有無人特登打qualification拎隻87 Rudy

冇開機 打weekend league資格？

贏資格賽有87 rudy

點開都1格 唔知點玩

每個動作都delay，真係玩唔落

因為外國真係順
利伸住英國 10日有1日先會疾

我直頭申請2條1000m 寬頻，唔經router直吉ps4都係delay ,我真係唔明點解

話一格果幾位巴打，望下有冇連左第個server
利申：全綠亞洲照delay

我普通連wifi
有時覺得自己咁好采
唔打番好D對唔住住香港巴打

LF

屌你老尾 啲人成撚日一落後就鏟鏟鏟鏟
玩到好燥

500m hkbn今晚都係紅格，好在連贏4場執左個rudy

直插lan 線連左亞洲server 都係全紅
打season 都有小小lag

果堆SBC 基本上唔洗點買人

一次搞掂，孝感動天

有興趣打既巴打，溫馨提示：銀卡可食加10能力卡

我用呢隊呃隻rudy番黎，銀卡唔好影響中間大陣，所以我放閘位，中間cb 唔好旭
至於第3張銀卡，我揀龍門因為ea要你失點都失，唔想你失點都唔失，同埋你可以盡力阻止對方有好角度射
第一場作客 2比0
第二場作客 3比2
第三場主場 4比0
決賽 5比1

最辛苦第二場，基本上被屌打，但ea想我贏，3球直線中間湯穿 ，btw對手出3隻銀係正中路 cdm cbs 全紅線

隻rudy賣唔賣得？

好多人試左好耐都係連唔到亞洲server
wl紅1格,season係對香港人先唔lag
次次有問題都係維護之後先出現(11/5)
唔屌ea唔維護17唔使玩

得一格真係唔識打
攻都重可以兩邊快放出波頂
守做所有野都慢一拍分紅海

痴9線

我已經係 FIFA Forum出左Post. 唔係只係香港有問題, 其他亞洲国家都係一樣. 都唔知EA幾時先會改番好......

高手真係唔係好怕Lag, 當然lag都對佢地有影響. 今次我WL我對左幾個88分紅卡以上既香港人. 佢地踢到同平時無LAG差唔多.

P.S 但睇到佢地都係有DELAY, 因為好多時都搶左我波之後直接射波

會唔會係開始少人玩 ea cut左d亞洲server所以搞到咁慢

會唔會係開始少人玩 ea cut左d亞洲server所以搞到咁慢[/quote]

唔會啦, 佢個FUT MODE咁好搵. 點會CUT個SERVER. 而家只可以希望佢維護多次, 跟手改番好個SERVER.....

no

唔會啦, 佢個FUT MODE咁好搵. 點會CUT個SERVER. 而家只可以希望佢維護多次, 跟手改番好個SERVER.....[/quote]
fut mode係fifa搵錢命脈，佢cut 其他game資源都要保fut

fut mode係fifa搵錢命脈，佢cut 其他game資源都要保fut[/quote]
d人話18會冇ut

用呢個陣打到入final大意輸左
隻st maximin勁到on9

d人話18會冇ut

用呢個陣打到入final大意輸左
隻st maximin勁到on9[/quote]
我打死唔信，賣完隻game後唯一可持續搵錢既佢唔要?

我打死唔信，賣完隻game後唯一可持續搵錢既佢唔要?[/quote]
應該轉玩法掛

有更新1.09

仲係連唔返asia server

一次就拎左隻rudy
但之後D1 連輸3場 屌
10鋪先有1鋪5格綠

89舒米高會唔會係全game6圍最高既龍門？
如果唔計藍卡紐亞

81速痴線

打左65個season終於d1 title
點知原來今年d1 title除左15000coins之外乜都冇
上年都派件波杉啊

買88果隻先抵啊

打左2年ut，都仲係唔識對付妹狗

今晚試過學返佢鬥妹
之後佢變返正常

L2 行住佢, 有D 9 妹既會自己撞埋黎

有冇人會做法甲sbc

勁咩

感覺唔錯

玩家一格照玩 EA覺得正常唔理

一格唔會再玩
已經慢半拍
重要比華迪屈左球

係咁e 試左隻rudy ,幾好用係慢左少少
但我始終鍾意if delany

If delaney 好好用
性價比好高

張SON既POTM card擺係LF真係好勁，有無巴打都用緊??

用緊lw踢433幾屈
想轉lf用黎踢st但唔知好唔好

你係用咩陣？

4321,
SON LF
KANE ST
MANE/SHAQXX RF
打左陣如果被人禁住打，可轉4231，其實SON咁高咁大隻，佢踢中間hold波都好好用，但4231就會入少左波。
我亦都試過搵佢踢ST，真係C RON咁，所以真心無後悔入，雖然TOTS實有佢份，買唔買到佢先係問題。今日轉左佢係hawk，返去試下效果

中6次柱楣再黑我球十二碼再吹漏我球十二碼點打呀
幾個星期冇打一黎就咁對我

呢隻Son 真心好用

Agger
可惜striker冇full chem
Full chem hawk heading 99

我都想做，但係之前TOTW84+ 中左88son
無理由又比200k換多隻89 ，但呢隻真心應該英超最勁RF

夜晚都可以撞到啲傻閪
你用普金隊先入我一球好威威呀
洗唔洗艾迪巴約咁跑曬全場呀
好撚在我入翻粒當大家攬炒
我十幾中兩球中楣算你執翻身彩喇
你一中一入都咁撚串fine
係你呀湯姆陳十

華迪跌到得五千幾蚊
買左黎做後備對付跑9

之前買過賺幾千放左

IFJunuzovic同CAM Stindl

隻delany仲入波多過我隻維度，防守又om，體力99 120分鐘尻跑無問題

多2日先有得抽

入手94夏神同95伊巴的機會來了

伊巴有8字頭速度, 好唔真實

生日包係時候要開鳥，應該仲有5個全rare金球員包，premium prime球員包應該夾埋仲有十個 好唔好allin定留啲西甲德甲

Luiz 85速都痴線

見到tots lukaku 真係逼人跳game

冇錢了

Son 冇tots
88if 未來應該唔會插水？

而家d價跌得好快
之前隻pogba 玩左一個月冇左10幾萬😖

定係等佢sbc完左至買好d??

Delaney用咩chem好？

德甲隊用IF Delaney Junuzovic Keita做中場

做sbc啦，超好用

好彩做左sbc son
有咩理由tots無佢
好想課金抽英超

TIF Falcao 食咩Chem 好?

我仲慘 買左griezmann唔夠兩個星期冇左10萬
拎d錢去做sbc都冇咁嬲

Hunter
86用過好正
重要真係頂到波
唯一衰慢

Sbc個son太勁，冇法再突破

呢d係咪叫寧願射埋牆都唔益佢

但係sbc 除非肯定會用到尾至值
廿萬係我1/4身家喇
我重要砌開兩隊輪換
我重想留力試埋david villa 89 至棄驚

咁又係
都算做窮人爆機卡
可惜組英超隊太貴隨時要訓身
跟住又會唔夠錢玩其他tots
好撚煩

Hunter market 買都無得買 除此之外呢

我用96 NEYMAR, 1個月冇左100萬....真心想死

Hawk or maestro

英超D人好屈機. 上次FUT BIRTHDAY無做Luiz. 今次想買番黎用. 希望50萬可以買到

我而家打WL最怕見到 lukaku. 對有lukaku既GAME10場輸8場

有冇人試過totw pack開到tots？

不過對比起好似賓迪基值玩好多

Lukaku 就算係普金都好勁

做佢個sbc 啲獎勵-6中左隻sanson
依加前面3隻sbc son SIF martial SIF dembele
通常下半場轉41212 son同martial雙箭頭
demele cam
5 5腳真係好鬼勁

係咪又死ser

想問sbc son有無教學點做最平

可以上youtube, 打你想做個sbc名
好多人有教點做最平，但你都要自己格下價。因為出完youtube 教學d價都會升d

好似係
頭先完場1比1
長hold畫面強制退出
之後判我DNF

我見佢地大約10-14萬

打左十次先贏到資格賽
今次有張tots多左好多勁人打
下周出英超tots卡 肯定仲難
好似會出siguardsson

[url][

我打左好多次都未打到
次次4強就對到d勁人

我又鉛球又delay

輸左3次semi
3次決賽 1次penalty 2次加時
岩岩決賽諗住再輸就放棄

輸左兩次final

第一次16強玩完
第二次直落4場搞掂
幾睇運

睇黎真係冇咩運仔
最後個場一開波就覺得隊波唔係好順
點知全場中左7次柱
對面一下就入
今個weekend可以抖下喇

又係決賽輸？

一有返綠格就一take過拎到張rudy

幾時先有英超tots抽
忍緊手

係呀
諗住順風順水入到決賽應該無走雞
點知都係逃唔過劇本既命運
Weekend主攻season上d1算

想問係咪戰績數據都唔會帶到下季？

見到futhead更新左有英超班人
好想快d抽

英國時間19號6pm

最後一晚打Rudy，劇本永遠一樣
對fifa愈來愈心淡

巴打
我輸左兩次final+n次中間輸
依家打緊final贏緊3球
半場了

最後係咁

半場我3射3中3球
佢點射都中柱中楣
跟手輸埋個pen送埋佢個matic出場
我愛ea

Rudy係咩任黎？
Sbc?

weekend league資格賽
贏到冠軍（直落贏4場）就拎到untrade tots tudy
開到今日下晝3點

我星期一晚打到昨晚 足足4晚先搞掂

下星期真係要諗下打唔打

輕鬆打四場搞掂

打4場 4場對面都走場

你勁姐

EA可憐我

咁都有

可憐我....

好撚抑壓1take過
贏足4場1-0

恭喜晒
巴打山城人

唔好相認

點知道而家自己有幾多win?

我都唔知....我之前試過4次入到決賽先輸

有咩可能win 35場都冇試過四連勝

總有d人個個禮拜用晒8次quota都贏唔到既
我就試過幾次喇

ea冇野冇可能

想問下之前是咪有ching測過
用mobile data打一場ut用幾多流量？
想知

去到final ，上半場領先三球，下半場早段入多一球，之後連失四球，加時被人角球頂入

ea要你輸....你冇可能贏

師兄然到4球打慢D唔怕啦
佢逼你咪猜
逼到咁上下冇用對家就會嬲到彈game

其實對家已經輸到半放棄，但佢啲進攻求其一交，我對中堅就紅海咁分開，中場keep 唔到個波，一被人逼就甩，交波又唔到位，人又唔走位，叫左都走得慢，輸兩球角球都係一模一樣係史摩寧同一位置壓贏頂入，同贏四球之前兩隊人咁

次次資格賽去到第3/4場就唔撚識入波
角球成日頂中眉
遠射空晒都炒
人地就下下射死角入

D4全勝升D3
D3得一兩分降班
輪迴左幾

一沉不起
由長期d1變做d1,2升降機
到而家去到d4

岩岩開始砌緊隊德甲玩
想問下除左利雲 奧巴馬d貴野之外前面有咩好選擇？
sif werner望落好似唔錯 有冇巴打用緊

有用 因為平 夠快 但唔夠撞

師兄等出tots先砌啦 出完德甲tots 你而家買落d球員即刻插水價

想問下點解打fut champ得2格latency 但season就滿格？

係咪今晚出英超TOTS?

Ult D10都係咁輸
單人打到d2
點搞 點先玩到勁d

我初初玩都係咁
我自己就上網睇多啲教學影片學

射碼有咩心得 射哂出界

我通常射地波

買齊人 用岩tactic就得
我season d3
fut玩左2wks依家都d3了

用fifa個apps唔知係咪有bug
自從dl apps再開squad搞左d野之後
成隊team完全唔跟戰術咁
由場均2：1變0：3
30場輸25場 贏得3場到
由d5跌到d7
前幾頁仲見到我呻緊

之後我del team再開，唔開apps
成隊就返返黎
依家一升升上d3添

成個過程都只不過係一星期內發生

轉過 format 要響機到重 set 戰術

本身用緊86小豆
不過之後轉左做birthday villa
一係俾廿幾萬做sbc換利雲返黎

有冇人係咁斷線
wl

Fifa companion app係咪hang hang地
我係ios

岩岩7點10分上下斷左 計左輸
係咪全世界斷

法國新星張紫卡做唔做好
有佢張藍卡了

submit唔到

POTM張son 食咩chem好

有冇巴打連到亞洲ser?

認真 一定係SIF小豆 走位勁到仆街
20場17球5助攻

連唔到
連其他5綠格無delay暫時ok

我做左，係勁既，但一諗到用左成廿萬做就好後悔！
之後法甲tots應該會出隻一模一樣，分分鐘仲平過整sbc

做卡雲尼好過啦
95能力

做卡雲尼筆直大約要預幾多?

有sbc cavani 既話就200k咁上下

我眼花?
頭先係咪有個berlin championship嘅sbc
冇咗嘅

因為我有隻麥巴比之前做sbc non trade 中左
應該平好多
雖然玩英超

過左時？

屌上reddit睇原來今日會隨機出
頭先嗰個係mega pack reward

YouTube有直播
今日係fut champ World Series 第一日
會係咁出

英超出左

乜撚野事情，點解會中sirigu.....

巴打你開咩pack

想問英超個個活動係做sbc定抽？
因為我淨係搵到個咩高超英超升級

有咩分別
做完sbc先有pack抽 保證出英超球員
如果係其他sbc就其他唔同pack未必淨係英超
你想淨係抽咪買fifa point/用coins抽

FUT Birthday 留落既 ultimate pack

即係係咁做個個交11個人換英超人？
3稀有個個

有TOTS , 似乎狗衝得過

收600k ps4 coins
tg: rooneyisgod

開左28個pack中左兩張tots azp 加 一張IF拿祖 其他垃圾金卡搵張過85都冇

係呀 個pack有12個得3個閃
中左if巴舒阿姨 但non trade

我開埋上星期wl d派彩同埋幾個金球員pack總共7個pack
最勁都係得sterling

中般尼個後衛，用得過

有冇人覺今期wl好難打

限8張金本身冇乜問題

但唔知係咪更新左 D球員體力倒水咁扣

用d普通銀角又好似打少幾隻咁

玩迫搶防反60分鐘已經見到d球員體力少到跑幾步就紅

點樣知佢幾時有特別pack抽

all in抽晒30包，中 tots 車仔

艾斯比利古達

抽左30包 全部垃圾

屌佢老母呢條友勁撚無品
周圍跑我球員面前慶祝都無所謂
臨尾我輸緊好多仲好撚串咁自己3球own goal 然後臨尾企係個龍到的波 痴撚線

傻撚左

無啦啦要落3隻銀, 諗到頭爆

好易姐轉2隻閘加個中場最無影響

好玩好多喎落3銀

D人係未棄game?
係咁拋售

6000蚊執到法比
700蚊執到梅斯達菲

去到季尾 出tots
普通係會跌到仆街

而家執野做SBC正啊

應該有啲炒家收手/被熄機

大部份都係 contract 7 fitness 99 BAS 卡

法甲嗰兩個依家做就正

等埋禮拜一完埋weekend league 出施古臣先買

有啲玩家故意咁做，師兄唔好理佢，受佢影響，研究自己今場做錯左啲咩，下場改善打返好就得

又開始炒, 做得切SON, 12萬左右搞掂

Fifa個apps係咪有問題？我完全serach唔到market
開完包又送唔到去球會，擺晒落unassigned items

會開始拍FIFA17教學，希望大家支持下

加油

多謝你！

做埋 cavani ,清袋咁濟

22 packs 得個totw 愛記後衛，同一個84，屌你ea

收ps4 600k coins
tg: rooneyisgod

見到佢個logo就唔玩

你地個Fifa apps無問題？

英超個non-trade sbc值唔值得做
定係做其他sbc會抵d？

13pack中咗張azp

你地做英超高級升級sbc定做普通個個？

2個都有做

做左個普通sbc開左5包都係中垃圾

卡住show對面有咩人個畫面
又俾ea黑咗場

普通果個係咪都會出稀有卡 我見送得3張驚廢卡冇做

我TOTS AZP同IF JAGIELKA 都係普通出

玩左兩星期 想問下app個transfer market 有無unlock方法？
上網睇都係話繼續玩

點樣唔禁l2都控到波唔比人搶?
見有條友 慢慢控住個波 係佢面前都tackle唔到

wl20場事撚左10場喇

L2 係背住ducK住人
L2+R2 就係面對面

今日好似冇咁多勁人喎
平時比人SM開
今日大部份都係SM人
全部大比數上落

心淡tune唔到
對開宇宙隊可以認真打
見到銀卡硬係用錯mode

fut champ series sbc出得40 分鐘
點做得切 仆街ea

佢預你要有齊人

ya 條件都唔係高..平時開下包多數唔駛買卡

齊人都唔係即時睇到 睇到已經得返幾分鐘
擺落去都要時間
點都要買一兩件

呢兩日總共出左幾多個？

更新左體力好似扣少左?

個gameplay慢到呢

得2萬應該點起家
而家不斷打，同埋買平野賣貴d
仲有個SBC應該換邊個最抵玩？

慳番d錢咪仲好
（利申：伏已中）

本人覺得做sbc成本隨時貴過你抽pack

一定唔會 呢幾日既sbc平到爆

做咗十幾廿次EPL個sbc
乜柒都無

打左25場wl 前24場都正常無lag/delay
對個香港人10分鐘就開始lag 真係好神奇

賣人好過抽sbc

一上到金三就係咁輸

我未上到銅1都已經係咁輸
自問未去到廢到咁

Season連親都係紅格之後對面走埋人
連左成3個字都未踢到一場
Ea

David villa

Herrera

拎晒所有廢金人去砌果2個EPL Upgrade同EPL Premium Upgrade既SBC
抽到TOTS KANE同埋KEANE
第2張藍卡出英格蘭國旗果陣幾撚 驚又係KANE

我抽親都係垃圾

請教下ST hold ball cm 前插點樣set
我見自己成日都輸呢d波
好似幾好屈😁

我抽親都係垃圾x2

抽左幾多包？

40~50包左右

好多廢卡

做marquee出左alonso

點解啲人用啲閪stadium都可以入波
可以陽光 個場有成一半係陰形嚟
係啊係你啊有紅can嗰條友屌你老母

對住 d 小妹子
一定要比佢咁妹

:( 有冇人解釋下

踢呢d球場好辛苦
成日睇唔到個波同d人係邊到

有1/4係陰影都好撚憎 個場至少2種色睇到隻眼好累
用呢d場9成係閪人 有正常唔揀係要揀呢d

屌WKL成日都無事宜加又紅格我

仆街又開始delay,好彩已經夠數

完全唔知呢個wkl做乜鳩打20輸12

你想要咩解釋呢

player instruction get in behind

get in behind 有好有唔好, 之前SET奧巴馬 get in behind 變左on9仔, 乜都唔set就好正常

我隻小豆op到pk 應該睇類型

差不多賣左一半球員，買到tots 92 Kante
食咩chemistry 好呢？

Try try sin
Thanks

抽左100包， 中左Keane, vertonghen, lallana, lloris

未抽到我想要嘅

仲有冇人有玩draft?
其實拎15000去玩draft定用黎做sbc會抵d

右翼搵唔到好人選呀
shaqiri if/mk/mane/pedro if
基本上夠錢買既都試曬
我打快攻長傳 433
set左get in behind
個shaqiri都成個on9仔咁唔識等追波

我覺得咩version kante 食engine 都係痴9線

100次做到手軟

邊有咁多卡 兩個加埋做咗十幾次 最好都係得firminho

新手想問有冇話球員食Chemistry會加幾多數值？
同埋係咪一定要食？會唔會有d basic仲好？
另外想問點知d普通金球員幾時會升/跌價？

分左3日做 今朝一次過開曬
之前抽落有千幾個球員

上呢個網search 球員
裡面有得睇食左chemistry card 之後個數值

嘩原來加咁鬼多架
我仲以為淨係加1-2點添
咁咪一定食好過就咁basic?
本身以為食chemistry會集中加2/3項數值 其他2/3項數值會跌 原來係只加不跌

會跌
本身個個都係個CHEM STYLE係BASIC
BASIC就係每樣能力都加左D

㩒r3 出教練mode
有冇得熄左佢

㩒多下R3, 之後去setting熄左佢

咩chem都好分數總和係一樣
此消彼長
中場人食basic可能重好因為想佢平均
但前後場人通常谷攻守能力
Hunter hawk finisher 都分別谷唔同野
上網睇詳細再決定比較好

係咪重可以整斷人線

係呀
普金Nainngolan d 人basic最好，6圍全部過80

有sbc或wl用得著既特定人
又或者84或以上既人
就會跟住活動條件升或跌
通常季初起跌大d
下年新game再上黎就會討論後市新聞

玩下其他league啦 英超唔悶咩

我想問下有冇d wtsapp/ telegam group可以加入。想吹下水同學下野

連英超都未駕馭到
咁快就試其他野

我發現我對親法甲隊都十有九輸
Lacazette ben arfa cavani di Maria 個個都好屈

有冇巴打放PS4 coins?
Tg: eder6

WL 資格賽個要求係咩 唔明佢up乜9

只可以有一個 special球員
BTW 打完呢round，星期三嗰round獎品係咩？

唔明d人奧巴美羊食hunter
咁未浪費左兩格pac

Thx

居然有屈斷線依樣野
wl 2比0贏緊斷線
判我dnf

屌你老母點踢呀
season d3
用曬10次機會 次次都係r1 456人
r2就遇到完全另一個level既
仲要場場lag住踢
真係onlun799

D壓星撚好煩
決賽先黎遇到d壓撚到80既仆街
搞到我成隊波on99
又係咁分紅海

早幾日柏林個決賽所有pro players都有壓星, 其實應該要屌ea

屌那星
加時換法比出黎
幾分鐘重傷休兩場
一場傷三件

三件都兩場？
我試過兩個兩場一個一場

同你一樣
重要兩個cam休兩場
真係O晒咀

決賽瘋狂咁攻唔入0比0
屌那聲high得制臨尾派膠
個龍傳左比對面
輸一比零依家真係瘋狂咁喊

開頭第一次玩好順利入到決賽但輸左
之後個人開始集中唔到係咁8強止步
個人攰既話真係唔應該玩

終於清左個英超sbc
仆街般尼茅夫中堅炒到on9 ,成萬蚊隻，好彩開包中qs價if唔洗蝕

嗰隻Kane勁咩？

係咁抽sbc包，差唔多夠晒做sbc 英超咪清埋佢

其他league仲悶
每個位得一兩個勁

玩其他聯賽堆人仲一樣，所以我英超德甲兩套人，兩套戰術

屌 抽左最少五十幾pack英超sbc 結果一張tots都無

係鬼 唔好睇咁表面 其他聯賽都好多勁人
點會每個位得一兩個勁
淨係講意甲前中後都一堆

已經冇人想買
錢帶唔走去下季

係未應該將d錢拎晒去抽包好？

賣返做真錢，然後下季買返

左閘已經無得揀

D人賣coin其實係點轉俾人？

屌資格賽好撚難打呀 岩先個場差少少贏又炒撚哂d 12碼唉心灰

快d今打贏佢 聽日冇限制應該仲難打

即係錢帶到去下季？

應該係一張卡 match 返時間＞bid price＞buy now price 掛

岩先個場last一場啦最近磅 點知個手制唔聽洗射哂d波出界
平時都知自己唔夠做好少打 見今次有張施格臣先走去打

佢指將D COINS變做港幣

haha 明喇
百幾幻都賣唔到咩錢

應該唔關手制事 係ea想你輸就輸
就算空門都可射斜

尋日 wl 試過
門前射門制冇反應
CB 都試過冇反應
成舊膠咁企左響到

收ps4 coins

係 前兩日season係咁輸
啱啱玩兩場knockout 射啲波次次俾龍門救翻出嚟都彈翻去我個前鋒度射空門

聽日嗰個係咪都有施古臣送？

對左隊牙朗穌狗美欺摩迪
睇牌面好驚
點知原來on9

Sandro
哎英超真係英雄地
唔講差d以為fifa得英超玩

英超要駕馭既只有價錢
係op呀
Over price
一出玩到上個月至有第一隊英超
重要得前面兩隻貴

開頭冇乜錢成日發掘細league 性價比高既人hybrid其實幾好玩
最好笑係gueye出if d人就開始用佢隻nif 咩心態

5月頭先開始玩fut
唔洗一兩星期已經砌到welbeck walcott
amabrat henderson can reid smalling
依隊已經夠上d4 d5

而家水尾平晒
半年前都唔平呀

又到決菜，好緊張

決賽係會對返入到決賽既人定隨機？

唔知
好在換華迪出黎加時逼和
再十二馬贏
嚇到鼻哥窿冇肉

開始打決賽了
希望唔洗被淘汰啦

上星期贏左資格賽
但星期六日唔響香港

十二馬輸左

改左無箭咀
12碼射親都失

IKTF

條友輸一球起勢咁追住我
嚇到9縮想報驚

贏佢10比0發脾四剷紅

正是
打一晚8,9成係英超隊
直情以為呢個世界只有英超 點解d人唔玩下其他呢

打final 個對手仲廢過round2 round3
都幾好彩 第一次打final 炒人6-0 90分鐘0射

英超今年可以sbc嘛
Potm又勁
比我都砌

籃卡舒米糕係神龍
攻20都唔入

Son同kante真係好撚op

好多靠lag機lag入黎既人架呢排

又輸12碼
0攻門果隊進級

只能夠認自己廢
冇玩wl冇機會對頂級球隊
至可以用85隊玩快樂足球

老實有啲興趣睇其他師兄隊

呢隊我既 Junuzovic Lewan Delaney後備

tif modeste sif werner
if gnabry junuzovic delaney pulisic
alaba sif hummels sbc toprak klosterman
baumann

上周贏rudy個陣
打完即刻賣哂 諗住等今晚出荷甲tots整隊玩下
差葡超 荷甲未玩過

公廁一二號
Kante 真心對到厭唔撚會再用佢
Son 講到咁神入左隻88真係神級

但sbc唔會做了
因為唔會英超用到尾
我認我孤9寒

cheap tots

葡超nelson simedo if 已經好撚勁

你用左咩德甲silver打？

上周求其塞左LB RB RW
反正RW我都係用黎狂跑get in behind

黎緊totw有son就好笑

終於輸晒
玩得耐集中唔到就派膠

咪臭係

留低psn交流下

資格賽隻sigurosson真係好勁
係差左小小冇4* sm
射兩球罰球一撞柱一入
又大隻 傳波準

見到冇4* skill 即係冇衝動用
冇得90度轉身

呢個陣我本身都係用英超銅人再入game換隻紅卡ziyech出黎

之前我都會每隻中前場都要有4星sm先用
不過而家覺得cm呢個位較炮/遠射偷到雞就夠
因為通常比得cm去到禁區前都唔使一定靠4*sm黎搵chance
場資格賽我都打左4次先過到
決賽一開始20分鐘輸1:3
最後5:3贏番果下真係興奮到跳起

我都係
放工返到黎都開始冇乜精神
越踢越冇心機

日撚日追到波就比人壓撚住郁唔到 (好似係l2
一郁就甩波 完全過唔到人
點解可以禁l2咁準 我禁l2果時實比人甩

開始唔係好想玩fut 出去season 玩下ajax 先

EA個垃圾app又做乜柒
Load唔撚到transfer market

我研究到是但放隻野入market就開通返
但小弟開左無耐，仲係lock market,想問下巴打知唔知點unlock

係得喎

咁講意假咪又係得sandro

玩其他league只係d人仔大部分都比英超平
而家出緊英超tots 有錢既自然係西甲/英超做首選

玩過晒英意西德
意假真係性價比最高
但打UT最開心都係用番自己偶像
有錢都係玩英超西超最開心

西甲想平玩都好難，搵隻pac高少少防中都無

天下武功 唯快不破..英超D人跑得特別快

PAC 93 嫌唔夠快食埋 hunter

Fellini ingame 真係快到冇譜
我全隊冇人慢過75
大家平排全速追波跑贏我

不過可能英超勁人比較多dd
有神力既人都多少少
唔講錢係吸引d既
西甲人腳最撚悶幾乎得兩隊人揀
modric 又係op到爆

casemiro iborra n'zonzi
見過toty ramos/pique推上一格
但最多都係hybrid

個亞洲server係咪執柒左，連左十次都西歐

打dkt班人變撚到弱智咁
攔撚到波都唔識控實
突然唔識跑位
1v1 r1+o 十球都唔識入
班仆街仲要個個60pace咁撚樣

打第一場就全toty 加英超tots 痴線

尋晚就係輸番比你

屌totw出son 仲要cam

玩到冇心機，成日過唔到決賽，返工都冇咁大壓力。

我都係玩咗兩晚都過唔到決

用陰影場仲要用粒黑波想點

放棄左lu 打機求開心
但係玩呢隻閪game就完全相反 越玩越燥

D仆街已經贏左隻施格臣仲走黎同人爭飯食
仲要成半隊都係tots 最後輸左俾佢

決賽一百二十分鐘補時門前混戰碌入咗，玩咗咁多場終於贏到

今日最撚慶對住隻麥巴比
快撚過火箭

search仲難過玩

頭三場都順利贏三球以上，最後一場撞到差唔多全紫卡+tots英超隊，玩到心臟病發咁濟，好彩最後都贏到4:3

想問下Totw 出到幾時？ 下星期還有嗎？

好撚嬲 final lead緊 1球
對面土豪球隊
最後10分鐘 d人好似死撚哂咁
唔同哂gameplay

岩岩初玩 攞左sigurdsson 但其他好廢
有無巴打分享下除左課金玩咩mode最快賺錢

draft穩定4win既話可以賺唔小 如果唔係就打wl等派reward 有coin有包抽

巴打lead住都唔泊大巴打對攻

你隻伊巴真係好痴線 第一球martial咁斬入去入都追到粒波

不過5球巴打都係輸比cut in

希望你可以改善下

有冇人教下我玩呢隻game
進攻完全比人捉哂路...

停一停諗一諗
唔好一味轉身向前或者交比最就手果個
間中推波爆下sm下

自從上兩次update後 唔識守波
宜家輕鬆hea玩算

draft個gameplay仲閪過wl

簡單黎講，出亂章

終於有時間打隻冰島大炮番黎

今週totw幾正，reus打st

隻伊巴場均超過一球好癲
唔鐘意泊大巴，對攻先好玩架嘛
比你追平已經心急亂左

宜加仲會唔會有人收COINS ? PS4? 大約幾錢？

想收 有興趣放？

我係防守 入幾多都唔夠失

幾時再開台

垃圾game

打左隻special Sigurdsson返黎好似冇咩用咁 自己本身又唔係用英超隊

用黎做高 rating Sbc

想知點unlock電話apps做transfer

我都想左好耐無人答，我google過好多都話打幾十場就得，但我已經打左7-80場都未得

踢左17次資格賽
媽我終於成功喇

有冇人知sbc張son究竟要食咩Chem
我食左hunter但係勁撚廢 打親正選都貢獻

finisher

佢個pac同sho差不多到頂
你放hunter佢都只係加得少少
加hawk反而會多左phy
我個隻都係加左hawk

用basic 係最好 上futbin 有得睇用咩chem style 加最多

唉對住全tots嘅人真係冇得玩 對面踢法又西（全l2)比人入左一粒跟住都冇曬心機玩

咁比甲荷甲啲tots好平姐

屌又輸自己
Finishing差都仆街

係英超tots

屌岩先marquee中撚左藍卡世三!!!!!!

恭喜曬 我都想

點解今次marquee唔係出totw pack
今期totw好吸引
有aguero pogba仲要reus son都係st

散完貨啦EA

打到心灰意冷諗住棄game 就中tots 盧卡古

算啦個天叫你抖下
呢個weekend可以打nfs
番工前唔記得打埋final

今個星期完全連唔到亞洲，點撚樣先ea

賣左三張黑卡，中番4張藍卡，打個和

頭先抽包，見佢出藍煙花，仲要walkout
今次仲唔掂

仆街出保方，隻tots係2萬銀左翼

荷甲moreno+guardado+karsdrop都係十幾萬
好抵用

中左頭兩隻 賣晒

第一場WL 對面全部90+ 即刻嚇一嚇
一腳波都無射過 你話笑死唔笑死

呢排冇點玩過但keep住做sbc
但d pack最好已經係83費明奴

大巴 跑到尾 對面直衝隨時撞番個波俾佢
打wl都lag個d人唔好打啦

打到灰心
重新練習

我打wl先delay,人仔跑落慢d
係咩問題
入場前明明綠格

delay到own goal

淨係想靠運贏玩普金都得啦 何苦用咁多錢呢

趕尾班車 做英超sbc 中埋哥斯達同黑卡son

唉 玩到頹 啲人咁lag點玩

me2, 連極都連唔番亞洲,嬲9走去做SBC, 中左隻TOTS Kolašinac

但我想打機啊屌

初玩唔識做SBC

有晒教學

儲pack抽同買六合彩一樣
儲左廿幾pack一隻tots都唔中
希望破滅

點解我weekend league成日波都未開就dnf斷線
我玩season又無事

屌你老母ea個個星期都做尻我

廿幾pack係邊個
有冇人會儲12萬5去買個大pack？

邊到download

點打

咩都有啲
近兩個月做sbc儲落嗰啲
好空虛呀

tots原本有得抽
疏第一次打打左半個月乜尻都唔識

依家開pack仲會唔會出英超tots?

No

好難玩呀wl
唔係輸就附碌r到射12碼先贏到
D人好似勁左咁

咪又係一隻都唔會中

到依家出德甲洗125k開pack就中azp

成日開pack都係咁 出返上個禮拜totw果啲人 明玩野

玩左成年最撚值錢嗰隻都淨係得隻NIF Modric

下個禮拜89 Pulisic
我一定要打到贏到佢

Van Der Sar
不過成年得呢隻同Fekir值錢

呻完就出左隻俾我

125k個pack有咩正野

上個禮拜都係咁諗打左隻Sigurdsson返黎 之後玩左成個禮拜就忍唔住賣晒英超啲人 嘥晒啲時間

冇
黑起上黎幾多包都唔會中好野

巴打unlock到未?
我今日都有同一個問題

屌你好難先有125k嫁

我都唔係玩左好耐
不過我諗個個巴打都會同你講有錢直接買人好過

未抽過旨在過下手引
125k又買唔到啲乜

識玩砌到勁既徳甲

生係獌狗，死都係獌狗
只買踢過獌既人

D2 0分降班

未

上裝睇好多人中招，應該處理緊

點解法比傷親都三場以上架

但係呢個問題好似一出已經有人問啦wo

我今日中招了

我屌你老母tsang1102
入一球 70分鐘係到玩角球旗
唔撚死都冇用

我係直頭寫contiune play the game to unlock transfer market
唔係入唔到market
入唔到market既試下是但放個人入market

fut account 問security question但忘記左個答案
而家lock左account 但唔知點先去到reset security question個介面

有無巴打知道？想打下wl都唔得

呢條撚野成隊唔係POTY就係TOTS
成場波禁區頂尻射，唔小心比佢汁雞入1:0
佢抵死到拎左個波成場跑，真係屌佢老母

up唔撚到圖呀屌

打我普金隊都要咁，柒下柒下

我都係咁 但開game就trade到

佢個陣冇得輸

唔課金有冇可能會咁

Ea contact us chat now

都有 但要由頭game一出就trade
我個fd同呢到差個messi 不過都成m

入完transfer market既巴打一開始有無unlock問題？
我係show "Continue play the game to unlock transfer market"
一開波已經用唔到market

都唔會既，我上年冇課，抽pack左左隻97ST C朗
賣左四百幾萬
之後買左成隊TOTS英超番黎

頂入左彈返出黎當冇事發生
ea好野

唔係好明巴打問乜 一係我講下我中招既流程
一入手機app出現message: "We noticed some abnormalities within your account.''
之後入game玩左幾場同transfer
出game入番app就話我"Continue play the game to unlock transfer market"

試左，不過而家無live chat ，得email，等回覆

應該24/7都有架喎

sorry 咁我都講得簡單d
小弟由一開始新入app已經係出continue
未曾試過用app入到market
當然係game無任何問題

e隻game設計L2真係好on9
d人全場L2浪費時間

個app有乜用呀請問

好慘 姐係巴打呢排先玩ut?定呢排先用app?

唔開game情況下交易同砌sbc

係 呢排先玩ut
雖然無乜online 但打電腦都打左近100場 仲係continue

比人用L2入左好多？

我同你一樣
砌獌
差細緊、伊巴、mk、馬仔

scb要用好多錢

Reddit見到有人教話要打online同唔開app二十四小時 巴打可以一試
但我覺得咁大件事Ea點都會fix既(希望 )

(唔記得用回覆 唔好意思 )
Reddit見到有人教話要打online同唔開app二十四小時 巴打可以一試
但我覺得咁大件事Ea點都會fix既(希望 )

唯有試下

真係得email...

個人覺得細緊係game入面性價比最高中堅

好撚貴喎

wl第一次大炒人10粒

開左咁耐pack終於中到個tots Werner 興奮到賣晒啲人黎就佢一個

爭一分升返上D2
半場贏二比零心諗食硬 gap gap
下半場你老味比人入左兩球遠射
即時樣都變埋

響海軍鬥水兵之下
苦練左兩日妹下妹下終於
大派用場
守和升返上D2

入極都話我錯有冇人咁？

屌你老母抽左100k個pack最勁得個matip

而家d撚樣係咪傻嫁？
比佢入一球一係就say sorry手勢
一係就雙手係咁轉跑來跑去shh尻我

屌佢老母仲要係香港人

通常依d J 重播 J 慶祝時間
最好要黎覆WhatsApp
反正到我開波加暫停
到佢等下先

大家會唔會玩到一個時間點係發覺自己唔轉formation玩唔到落去
我一直由D10打到D3都係4-3-3(2)
但去到D3尾同D2頭兩場開始完全唔識玩咁
今日轉左一轉4-1-2-1-2 又即刻好玩翻

smalling而家5千幾咋woe

總有d賤種打機為挑釁人取樂
追我個幾球已經係攔完幾下再拎番個d負碌入球
我lead你幾粒個陣都正正常常咁踢
到你就90分鐘角球旗哂d補時再pause足3次
你覺得你份人係要做到咁賤既就繼續啦

香港好多閪人 算數啦

show respect都唔得

好難服侍

成班玻璃心

ps4 收1m coins

如何入球後令對手不失霸氣

雙手係咁轉不停跑全場，之後係龍門前show respect

入完通常狂pass就算

要84rate
有冇巴打打救我

上 睇
你砌84+tots?

我全獌正選後備nif各一隊
用番自己好熟嘅球員係得心應手啲
尋晚後備都贏對面全藍卡西甲

係呀，是咪垃圾唔洗砌？

差伊巴同迪迪仔

德甲出左tots之後d價都升左最少20%
明明d sbc都唔關德甲球員事 做乜9個個d價升晒
想upgrade隊波都唔得

英超跌左dd

Vidal又買唔起，91 robben又買唔起
Thiago都淨係用緊86嗰隻

跌好多
馬仔mk細緊加埋唔過15000

請問奧燒係未玻璃過法比？
法比次次出一場傷兩場
人都癲😖

屌 我一直低買高賣賺小小
點知呢幾日跌左 蝕左dd

其實點解德甲出左tots之後d德甲普金會升? 正常應該跌先岩架

之前if keita 2萬冇買到 依家升到2萬6

想收coins過下抽包癮
但又好易比人捉

我都係

其實抽邊個最抵
sbc換邊個又最好？

咁你有冇費蘭尼橙咭？好唔好用？
想入張但驚都係好似普金咁鈍

無啦邊有錢

tevez無啦啦咁貴既，之前5000幾買

係未5萬85 can果張？

cam

係

要砌埋隊友

剛剛試左lm tots kolansic 打左閘，勁過alaba

我用緊89thiago ，好好用比波扭波射波乜都得，係唔係好撞得

你玩德甲強烈建議你試if delany,萬零蚊勁到痴根

我都想買
鍾意大隻又有頭
隻法比出一場壞兩場

徳甲中場一定係Keita Delaney Junuzovic Thiago

想問下其實開角球有冇話睇咩數值？ 例如長傳數值高會開得準d咁？

我就無junuzovic,用維度，另外有隻tots後備

fk acc

換個隻tots唔岩用大家會灰到咩地步

用左3萬換左隻唔岩用 又賣唔到真係好慘
所以我諗諗下又唔想做 直接用3萬買/儲多小小買唔好

我都係咁諗，岩岩用10萬抽左pack濕尻野好撚嬲

用過Delaney
MH work rate 唔太就手
用返r Sanchez算

仲有隻中場就用緊橙Stindl
射波好撚勁

我有佢隻86 ver
但用極都好廢

86 Stindl 都好似好慢
我推左if Junuzovic打CAM
if Delaney Keita 打後一格
嫌Thiago唔敢快同撞

係慢
不過有時差唔到入禁區傳去俾佢遠射又入到波喎

英超幾萬蚊st有咩極度推介
控球率唔差 臨門一腳成日差dd/做左門柱朋友

我自己覺得remy都好好用 wl有時都用佢 今日有幾場佢連中三元

咁抵玩 買隻後備先

wl點先打到

Gabbiadini同Giroud
個個都話廢 我用到場場入波

我打4312 前面3隻92利雲 90奧巴馬 89thiago ,入最多波係利雲》迪亞高》奧巴馬
隻迪亞高禁區頂望空射入8成

基奧特其實幾好用，但只限433

大哥 講到明84 rated 你一件84 都無
你覺得有無可能砌到

睇呢度啦

棄game放coin
有2.5m
Hk1000
不議價
Telegram:yeehey11
Email:yeehey11@yahoo.com.hk

其實wl 係對翻同rank定全部wl嘅都有機會對
因為好似仲易打過season

利申 season 最高先得d3 而家d4

打到gold3後難過d1

仲有3個月就出18

大家有冇出TOTS 既時間表?
我淨係知逄星期二及星期五出，但唔知出咩國家.....
同埋，TOTW 會出到幾時呢? 而家D 聯賽大部份都踢完啦

我都等緊意甲出
有排

Haha， 可散賣，無咩所謂，反正game已棄
我賣埋d球員應該有4m 以上

Ratio 即係100蚊 有250000

笑到仆街
巴打真係幾幽默

唔撚係掛
我d3
wl用曬20次機會 連四強都入唔到
wl一定有delay 班人仔慢撚過閪
真係好撚sad
刷到我wl ratio變負

我d1
rudy打左兩次
sigurxxxxson一次搞掂
我都覺得好睇運

咁易砌嘅話我都砌

搵笨架，完全唔值得砌
佢係會出番過去既tots

中左次伏出隻不知名84

聽你話唔砌

差啲科左金

我知
所以冇砌

呢個真係超伏
要中到自己岩用既先有用
俾你抽到隻87但係中dost都冇用

呢個真係睇運
我今朝升到上D2 D10-D3每個Division都係攞title
但未入過WL
Daily Knockout 未見過普金隊 隊隊都五顏綠色
仲要個個都有技術 唔係課金戰士
諗起就sad

點先打得wl

唔係woo,好多人想要wo..
點解d人甘有米，早知早d放啦

WL苦海黎
72小時40場

點打呀

大把人打

3日40場
1日要打13場

打唔晒咁點

計贏波總數，最少打五場就有rank

痴膠花

Ea個server做乜尻架
尋日打wl都冇delay
今日打dkt綠色都delay到仆街

$4 10k 其實差唔多，始終個有tots玩

我此終覺得 要課金就唔好玩

我通常打30場 上到gold就算

想打先打

1 take過
利申：用顏色隊打

要俾12000

好想抽野嘛

棄game 放conis
1.2m conis
Hkd 550
有意pm

12000？

有無人用過88rate LM SON? 好無用？ 想換走馬迪爾

即換啦
乜版本既Son都係op 無水你
出曬名

屌拿星 琴晚放左Keita 今日升到56000
我隊徳甲宜加差左個

可能柒左，你一take過打乜

Ea個server

84RF MANE放正前真係好洗好用！有無巴打用緊